柬埔寨暹粒包車 18/5-23/5

我自己一個去 有無人有興趣一齊share包車
唔該哂大家！！

揾吓唔同hostel, 有啲可以group埋其他backpacker一齊包

我18-21係暹粒，21-24係金邊
可以包車

我都係23走
20-22夾車？

暹粒嘅話 我之前用過Kim-lean Louet呢位司機
識英文 同 少量普通話
人幾好 個樣喺當地來講算係靚仔
話比佢知stay幾多日 同埋 想睇咩類型野之後就會幫你安排行程 (你想自己定都得)

搭單一問，我18/6-22/6係暹粒，有冇巴絲打share夾車

我地加埋都有四個 但我係絲你地o唔ok
諗住join 3日吳哥tour + 荔枝山 + 小天使皮雕孤兒院

我ok呀，但你諗住邊3日？

22-24

5/22-5/24
有意tg

大家想一齊去嘅不如留低tg 再開chat

就大家啦可以

唔該巴打

巴打係咪有興趣

有呀，你地幾個？而家我有2個

有一日得我自己 有兩日有兩個 有一日有4個了
tg再傾

小弟岩岩寫左遊記
去之前可以睇下支持下

可以試試。tuktukdrivers@gmail.com

上次去4日都係搵佢。

已book 27-30/6 三日遊 有冇人咁岩都去，可以share

有咩問題我答到都會盡答

暹粒15-20

有追 幾好睇

如果夾啱可以一齊包車呀

唔該巴打!!
我搵咗幾個 三日大小外圈係咪大概88-95usd?

留名 21-25/5
Tg: chigorgor
兩個去